GTA FiveM 新伺服器 [柒少鎮]

柒少鎮 7SIUJAN 歡迎港澳所有玩家
DISCORD 永久連結：

| 你一加入 五十萬送給你 |
只需要你玩得爽 新手車都只係五萬
物價低到爆的城鎮直接送你五十萬 白手興家更容易

🎉每日獎勵🎉
每日登入 獎勵就會送比你 登入越多 獎勵越豐富！

🥊拳賽🥊
手無寸鐵 人類最原始戰鬥 勝者為王 敗者為寇

🏁賽車🏁
特製地圖 踩盡油門 準時開賽 紐柏林 秋名山 非法街頭賽 應有盡有

🃏21 點之王🃏
賭臺上 到底邊個可以贏得最多 留到最後一位 所有獎金屬於你

🚗全自動化車商🚗
買車無需等 夠錢自己買 買前試下車 隨時隨地購入新車

各大公職現正收人！！！
👮‍♂️警務處 👨‍⚕️醫管局 👨‍🔧修車廠 🚕Uber 👺雙黑幫

伺服器特色:
💰打劫系統
🧪多種毒品
👨‍👩‍👦‍👦半RP體驗
🚚多樣兼職
🍔生理系統
🚔模組公職車
🚗大量模組車
🧭自動駕駛系統
🏠IKEA房屋系統
🎈多種小遊戲
🐠釣魚系統
✅保證持續更新✅

Admin團隊保證會細心聆聽玩家意見並適時作出修改🦻
ig官方帳號 "7siujan"
DISCORD 永久連結：

推